IQ題 咩醫院垃圾？

聖德肋撒醫院...

秒

屌你老母

正一垃圾醫院

C+醫院